睇國共內戰睇到嬲

馬歇爾係咪收左共產黨錢？叫停國軍追擊共軍，令中共係東北站穩陣腳，接收蘇聯裝備。
蔣介石又用人不當，用衞立煌一個唔想剿共既人去東北剿共，搞到錦州戰役大敗，長春因錦州失守被圍。

國民黨win 左
我地仲係需要革命先有民主
因為台灣都係咁樣

民主完之後都係撈唔掂
台灣個個總統都係民望低or 涉貪臨尾香

國民黨有蔣經國接班，
重有國民黨係比較有人性，
衰極都出到個李登輝。